唔係個個都好似連登仔咁有錢

籌備充足之前唔應該貿然發起無限期三罷

真正大三罷係需要好多時間籌備
工會先成立咗幾日
現實啲講都要養家 連糧食各樣都未儲好

明白大家都好心痛好想報仇
但係咪應該要預備多一兩個月儲定糧先呢

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
各行業總Group list
FB
IG

支持長期三罷
成立工會

Now or never

要有長期抗爭嘅心態 所以一定要準備充足

籌備3罷係要時間 8月5講咗成個禮拜先罷到一日

推

但唔想冇左道氣。今日真心對政府有影響

人地出命 叫你罷工就咁撚多借口 自私咪認囉
邊個無緊要野

等多兩個月 又要幾多人比人拉 比人殺
on撚9
拉

依家唔係話唔罷
如果長期罷工嘅話咁部分人食咩？
應該要諗好方法 有勇有謀先會更多人做

ching場仗係有排打 打幾耐無人會知

咁你縮番埋一邊
唔好學人爭取民主
有冇民主你都係一件垃圾

有無諗過點解要有工會嘅出現
未預備好就搞長期罷工係無意思
咁急就話大三罷 會有幾多人參與？
唔係個個都上連登 唔好同溫層

利申 今日罷咗

原本食少一日飯會死

只係想有更加大型嘅罷工比到壓力政府 之前都有和你塞 一日又做唔到啲咩 如果有大型罷工 就唔使手足塞路送頭 當然唔係話唔罷工等於咩都唔做 各有各做各自努力囉 btw樓上冇話食少日會死 佢話長期罷都要儲定錢生活

你罷工係罷一日？
依家係講緊長期啊ching

想大家討論嚇無儲蓄可唔可以分藍店物資？

啫係你想老笠藍店 分佢哋啲野比罷工人士？

明明地，之前返幼稚園真係無得罷工，quit左又空窗幾個月岩岩先搵返工，出糧都未夠還卡數真係...

裝修+再分配

係啊我都係最近先翻pt 無儲落好多錢
所以都好矛盾 驚頂唔到咁耐啊

now or never

聽日7點見！

推～